平心而論，啲人成日話拜登當選會令戀童合法化，點可能會合法化到！？

諗極都諗唔到點合法化

唔會，但當個總統自己都其身不正嘅話。。。。

咁總統食幻幻你拉唔拉先。

總統有咁大權就唔係美國啦

自己自私食都唔理班撚樣啦